[日本IT狗] 逃恥入面星野源打緊既係咩language?

d syntax 好似未見過咁
利申 新手

php